{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_051489",
        "source": "도서",
        "writer": "이주영",
        "ISBN_ISNN": "979-11-6050-024-0",
        "version": "초판",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "나홀로 여행 컨설팅북",
        "collectedDate": "2023-11-01",
        "publishedDate": "2016-11-30",
        "domain": "음식점",
        "title": "카페블랑"
    },
    "text": "忠清北道沃川郡沃川邑聖往路1262に位置する静かで雰囲気の良いカフェです。 当カフェは沃川香水村アパートの大清湖入口に位置しており、美味しいスペシャルティコーヒーを低価格で提供しています。 また、軽いブランチ食事も用意されており、皆様が気楽に楽しめます。 そしてこのカフェには独立した空間も設けられており、最大20人が一緒に利用できる空間も提供しています。 このカフェの名前である\"ブラン\"はブラックではなくホワイトを意味し、カフェの位置は京釜線沃川料金所から出て十字路から報恩方面に左折して500m前方に香水村アパートの入口に位置しています。 当カフェは毎日10:00から22:00まで運営されており、様々なメニューを提供しています。 メニューとしてはカフェラテ、カプチーノ、バニララテ、キャラメルマキアート、アメリカーノ、生フルーツジュース、クロッフル、かき氷、ナツメ茶などがあります。価格はそれぞれ4,300ウォン,4,500ウォン,4800ウォン,3500ウォン,5,500ウォン,7,000ウォン ,9,000ウォン ,6,500ウォンです。 このカフェは様々な飲み物や雰囲気の良い空間で、多くの方々のご利用をお待ちしております。",
    "QA": [
        {
            "question": "このカフェの場所はどこですか？",
            "answer": "このカフェは沃川郡沃川邑聖往路1262に位置しています。"
        },
        {
            "question": "このカフェはどのような雰囲気ですか？",
            "answer": "このカフェは静かで雰囲気の良いカフェです。"
        },
        {
            "question": "このカフェでは何を提供していますか？",
            "answer": "このカフェでは美味しいスペシャルティコーヒーや軽いブランチ食事を提供しています。"
        },
        {
            "question": "このカフェの名前の意味は何ですか？",
            "answer": "このカフェの名前である'ブラン'はブラックではなくホワイトを意味しています。"
        },
        {
            "question": "このカフェの営業時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "このカフェは毎日10:00から22:00まで営業しています。"
        },
        {
            "question": "このカフェで提供されているメニューは何ですか？",
            "answer": "このカフェではカフェラテ、カプチーノ、バニララテ、キャラメルマキアート、アメリカーノ、生フルーツジュース、クロッフル、かき氷、ナツメ茶などのメニューがあります。"
        },
        {
            "question": "このカフェの価格はどのくらいですか？",
            "answer": "このカフェの価格はそれぞれ4,300ウォン、4,500ウォン、4,800ウォン、3,500ウォン、5,500ウォン、7,000ウォン、9,000ウォン、6,500ウォンです。"
        },
        {
            "question": "このカフェの利用可能な最大人数は何人ですか？",
            "answer": "このカフェには最大20人が一緒に利用できる空間があります。"
        },
        {
            "question": "このカフェにはどんな方が利用できますか？",
            "answer": "このカフェはどなたでも気楽に利用できます。"
        },
        {
            "question": "このカフェの特徴は何ですか？",
            "answer": "このカフェは美味しいコーヒーや雰囲気の良い空間が特徴です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 381,
        "QA": 433
    }
}